返學唔似返學 個人勁頹廢

日日淨係喺度zoom
日日都係屋企
成個廢人咁
幾時先完呀